+++
title = "小山高専で2022年度初の説明会を実施しました"
linkTitle = "小山高専で2022年度初の説明会を実施"
date = "2022-04-26"
authors = ["masashio"]
tags = ["小山高専", "活動"]
+++

小山高専の新1年生を対象に説明会を開催し、4名が参加しました。
大谷が加速器の原理とAxeLatoonの活動概要について説明した後、新2年生が自分たちの研究内容を紹介しました。

説明会後のアンケートでは、参加者全員が加速器製作あるいは加速器説明会に興味を抱いており、小山高専での活動がさらに賑やかになりそうです。

![新2年生たちが新1年生にむけて研究内容を紹介しました](DSCN3097_featured.JPG "新2年生たちが新1年生にむけて研究内容を紹介しました")
